有冇人考過sat/act?

想問下兩者有咩分別，有冇話考邊樣著數d？
sat/act成績除左美國既大學之外，有冇其他國家既大學都接受？

有

SAT難啲
其他國家都受
當學好英文去考SAT都唔差